公大要人

公大都有集會支援科大果位同學 胡志偉同譚文豪都黎左 正校園地下

推

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

公大人呢？ 手足係咪又變做condom

畢業生嚟唔到
推

推呀

嚟緊